買完282，一齊排隊提實體出黎！

買完282，一齊排隊提實體出黎！